有冇人同我一樣好鍾意落雨

由細到大都好鍾意落雨
好似隻貓仔咁望住窗外望成日
望住岀面朦朧嘅景物
不自覺沉溺喺呢種鬱悶嘅氛圍

唔使出街就好鍾意嘅

聽雨聲瞓教好舒服 返工落雨就冚家產

中意打風打雷

室內嗰陣咪鍾意囉
同埋好鍾意聽住啲雨聲瞓覺

冇 我唔鍾意
見到個天黑晒 已經冇晒心情

落雨瞓教好舒服

雨聲, 可以使人放鬆
雨景, 可以使人朦朧
雨後, 可以使人開朗

唔使返工嘅時候係幾好feel嘅

你係天氣之子

我咪講過好驚打風打雷

係咪得我自己一個鍾意聞落雨嘅味

忍者都避唔到雨？

樓主鍾意落雨自己去睇戲

喺架車到望住d人好狼狽咁擔遮

唔係講緊岀街啦岀街最好係有風無雨唔曬

落雨同夜深一樣好容易令人亂諗嘢

男人老狗驚乜鳩

有冇人同我一樣好鍾意你

見你覆兩次，你應該真係幾鍾意我

怕老婆又點計先

怕老婆個啲唔叫男人啦 叫奴

雨が降る☔️

連奴都無機會做又點計

窗外的天氣 在像是

咁重刷首抽算啦

我都好鍾意

好き

只限係唔洗返工返學個陣, 最正係仲要係屋企玩gta sa

咁就十年

開埋冷氣 成個氣氛好正

再開住啲Jazz聽

你哋真係唔sick㗎啵
雨聲先係重點

你係咪唔知我係邊個

不如試下用不推文？

人肉酒筲箕

樓主精神分裂？

有無人都係好驚打風

好驚打風但好鍾意落雨

正到

落雨室外游水超正

鍾意 但唔覺得鬱悶
鍾意嗰種寫意 同望住啲人落雨都要做嘢 俯瞰眾生嘅感覺

同埋鍾意大風嘅雨

我鐘意喺每次落雨嗰陣睇下嗰啲冇帶遮嘅人
望住佢哋嗰種困擾嘅表情就會覺得好興奮

我又唔識神羅天征

有！好香！！

但唔食得炒蛋

落雨聽歌仲爽過扑野

鍾意陽光